小英，台灣要你

中國人破壞「連儂牆」、打人 移民署：出境後不會再讓他們進來